靚女普通身材 vs 大波普通樣

點揀
靚女普通身材
大波普通樣

大波象腿普通樣？

無示意圖，所以負皮

樓主老母大波靚女

港女既普通身材係A-B

波大遮三醜

本身唔想貼圖 冇圖個結果準d

緒緒正

呢對波唔夠

點知第一張圖係普通身材

樓主揀果兩張相 揀得幾好

真係揀到個大波普通樣

多謝 通常d人揀d相都係變左大波靚

揀個冇波嘅女人我不如搞基
冇波唔該唔好話係女人

呢個叫普通樣？

算啦，衰衰地我要左佢

屌你老母 你搵我睇 我幫你評

大波萬歲

普通身材，普通樣得唔得

上面果張睇就得
扑野就不了
都係大波好

負皮
因為女友係後者

後者

上面緒緒都幾大波架

靚女普通身材

普通身材唔等於無身材

叮噹妹算唔算大波普通樣

btw 我試下示意圖 只供參考

屌，咁樣會狂拉正皮

大波普通樣

幫下樓主

老西都要大波普通樣

A0嗰陣想要前者
之後就想要後者

大波靚女

普通樣普通身材is ok for me

呢d就錯誤例子

屌爆大波妹

直頭豬閪啦 仲普通樣
又大份 又肥 身型完全唔識節制

大豬波西樣wo Ching

正確

其實波太大都係唔好

我要33b靚女樣啦

第一張個身材仲好過第二張呀

波都嫌大

去跳樓啦